「面試100%合格的臉孔」李昇基、朴寶英拿下冠軍，男女前三名都好有說服力！

冠軍真的是實至名歸，關於「面試100%合格的臉孔」大家心中有名單嗎？

在即將畢業之際，相信許多人都為了將來的工作出入而煩惱，而韓國網友也選出了他們認為面試官會喜歡的面孔，這些藝人光是看臉就讓人忍不住大喊一聲：「你合格了！」

此調查是韓國綜合教育機構Eduwill (에듀윌)向準備就業的1765人中票選而出。

【男生組】

冠軍：李昇基（32.3%）

第二名：朴寶劍（31.4%）

第三名：朴敘俊（28.2%）

此外上榜的還有：宋江、宋仲基、車銀優、金宣虎、鄭雨盛。

【女生組】

冠軍：朴寶英（35.8%）

第二名：金世正（22.8%）

第三名：金泰梨（20.6%）

此外上榜的還有：申世景、IU、韓志旼、李寶英、宋慧喬。

面試100%fail的臉孔：樓主

你又知?

連面試資格都冇啦佢

仲有Mina 要試100% 合格

係 唔使面試即請

of course

無IU 其實係咪可以證明係 fake new

fake news

不願面對